我奶奶又煮新菜式 我到底食唔食好？

等我仲以為係鯪魚肉炒豆角
點知原來係豆角炒蛋
我到底食唔食好？

有得你食就食啦

呢味菜幾好味喎
係佢炒得樣衰姐

呢度講長輩煮餸唔好 你洗定屎忽都得啦

利申 領過嘢

想博負皮咪出聲

點解蛋可以炒到變白色

老爺嘅精

屌我老豆近排都成日炒

食啦問

舊菜式，係炒得衰啲